投票的理由？ 淨係建制想贏已經夠

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」 —毛澤東。

投票理由只有一個：就係要令建制輸到仆街冚家剷
就算爭取唔到民主 就算泛民搵個馬騮出來選又如何？
只要建制一日仲做競選工程 我都會毫不猶豫投比對家

推

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

我地唔係要血債票償,而係要全面打擊瀨共組織

星期日既黎明行動就係倒屎咁早去投票，請所有人以驚番工遲到既心態
係票站開之前，就已經排定隊等佢開，去投票

敵人擁護緊假選舉我地係應該唔投喎
邏輯錯撚晒

對面用盡方法咁搶d議席
呢邊總係有d on9 吹風話要送比對面
咁都唔係鬼 就真係on99

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

唔係唔想投泛民，係驚泛民贏晒，泛民就持寵生嬌，以為好多人buy佢d和理非左膠

我唔想個社運模式又俾泛民班畜牲主導，但同時又唔想保皇狗贏，好矛盾

香港人真係好撚慘，特首已經係三篤屎揀一篤，去到民選議員都係兩篤屎揀一篤

如果你咁諗你應該諗方法取消呢個假選舉
而唔係叫人唔投令對家贏

1124
全民公投
五大訴求